自從BTS入圍GRAMMY後，台灣PTT大量台灣人批評台灣音樂已經徹底輸俾韓國音樂

以前台灣PTT係一個著名經常踩KPOP踩韓星的forum
但係自從BTS入圍GRAMMY後，成個PTT風向轉哂佢地係咁踩台灣所謂天王天后完全唔用心做音樂只識奶人民幣

睇下周杰倫而家主力喺邊
成班台灣音樂人長註強國玩d 綜藝show
咁可以有幾多時間擺喺音樂到呢
奶人仔係事實

而家周杰倫真係成個支那暴發戶咁衣著品味同談吐越黎越似支那人

全亞洲已經輸咗俾韓國

台灣其實仲有好多好嘢
不過泡菜marketing好勁
但又講一句
泡菜音樂始終偏偶像化
層次上仲同日本音樂有啲距離
例如你唔會見到咩泡菜rock band上到國際